一個一隊/個 香港RAP界最後希望

拋磚!!
釋放蔡棟濂!!!
THE LOW MAYS

火炭麗淇!!!

熊熊

FAITH SKY rap!!!

DJ TOMMY

拔萃rapper

馬米 只RAP最後2隻字 寸到

RAP界教父

大家快D幫手 香港RAP界靠佢地了

政壇RAP王 黃錦輝

Heyo吊打哂啦

哩D唔入流 唔好講啦

MC 仁？

一定係米奇老尾神奇屋

火炭麗琪除左個MV之外真係好一般

PUSH

push

十連

媽啊！

睇到我好老尷啊！

1:03個度Joey個樣好似心諗:做乜撚野

高手點會咁易rap哂俾你